
                      Gran película, una trama interesante con un triunfo del amor al arte. una interesante roptura de las leyes físicas, muy buenas fotos y banda sonora y una excelente actuación de Emma Stone
        
            